<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Commands :: Справка Hugo</title>
    <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/index.html</link>
    <description></description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 11:58:57 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>hugo list published</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_list_published/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:58:57 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_list_published/index.html</guid>
      <description>hugo list published Список опубликованного контента&#xA;Описание Список контента, не являющегося черновиком, будущим или просроченным.&#xA;hugo list published [flags] [args] Параметры -h, --help справка по published Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo list&#x9;- Список контента</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo list</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_list/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:54:00 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_list/index.html</guid>
      <description>hugo list Список контента&#xA;Описание Список контента.&#xA;Список требует подкоманды, например, hugo list drafts&#xA;Параметры -h, --help справка по list Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по-умолчанию hugo.yaml|json|toml) --configDir string каталог конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug вывод отладочной информации -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose детальность вывода СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo list all&#x9;- Список всего контента hugo list drafts&#x9;- Список чернового контента hugo list expired&#x9;- Список истекшего контента hugo list future&#x9;- Список будущего контента hugo list published&#x9;- Список опубликованного контента</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion powershell</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_powershell/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:49:32 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_powershell/index.html</guid>
      <description>hugo completion powershell Создает скрипт автозаполнения для powershell&#xA;Описание Создает скрипт автозаполнения для powershell.&#xA;Для загрузки автозаполнений в текущем сеансе оболочки:&#xA;hugo completion powershell | Out-String | Invoke-Expression. Чтобы загружать автозаполнения для каждого нового сеанса, добавьте вывод приведенной выше команды в свой профиль powershell.&#xA;hugo completion powershell [flags] Параметры -h, --help справка по powershell --no-descriptions отключить автозаполнения описаний Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo completion&#x9;- Создать скрипт автозаполнения для указанной оболочки</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion fish</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_fish/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:46:13 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_fish/index.html</guid>
      <description>hugo completion fish Генерирует скрипт автозаполнения для fish&#xA;Описание Генерирует скрипт автозаполнения для оболочки fish.&#xA;Для загрузки автозаполнений в текущей сессии оболочки:&#xA;hugo completion fish | source Чтобы загружать автозаполнения для каждого нового сеанса, выполните один раз:&#xA;hugo completion fish &gt; ~/.config/fish/completions/hugo.fish Чтобы эта настройка вступила в силу, вам нужно будет запустить новую оболочку.&#xA;hugo completion fish [flags] Параметры -h, --help справка по fish --no-descriptions отключение автозаполнения описаний Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo completion&#x9;- Создать скрипт автозаполнения для указанной оболочки</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion bash</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_bash/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:40:58 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_bash/index.html</guid>
      <description>hugo completion bash Генерирует скрипт автозаполнения для bash&#xA;Описание Генерирует скрипт автозаполнения для оболочки bash.&#xA;Этот скрипт зависит от пакета ‘bash-completion’. Если он еще не установлен, вы можете установить его через менеджер пакетов вашей ОС.&#xA;Чтобы загрузить автозаполнение в текущей сессии оболочки:&#xA;source &lt;(hugo completion bash) Чтобы загрузить завершения для каждого нового сеанса, выполните один раз:&#xA;Linux: hugo completion bash &gt; /etc/bash_completion.d/hugo macOS: hugo completion bash &gt; $(brew --prefix)/etc/bash_completion.d/hugo Чтобы эта настройка вступила в силу, вам нужно будет запустить новую оболочку.</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo server trust</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_server_trust/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:42:45 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_server_trust/index.html</guid>
      <description>hugo server trust Устанавливает локальный CA в доверенное хранилище системы.&#xA;hugo server trust [flags] [args] Параметры -h, --help справка по trust --uninstall Убрать локальный CA (но не удалять его). Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo server&#x9;- Запуск встроенного веб-сервера</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo server</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_server/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:42:36 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_server/index.html</guid>
      <description>hugo server Запуск встроенного веб-сервера&#xA;Описание Hugo предоставляет свой собственный веб-сервер, который создает и обслуживает сайт. Хотя hugo server отличается высокой производительностью, это веб-сервер с ограниченными возможностями.&#xA;Команда hugo server по умолчанию записывает и обслуживает файлы с диска, но вы можете выводить файлы в память, используя флаг --renderToMemory. Это может быть быстрее в некоторых случаях, но при этом будет потребляться больше памяти.&#xA;По умолчанию hugo также будет следить за любыми изменениями в ваших файлах и автоматически перестраивать сайт. Затем он в реальном времени перезагрузит все открытые страницы браузера и передаст туда последнее содержимое. Поскольку большинство сайтов Hugo создаются за доли секунды, вы сможете сохранить и увидеть свои изменения практически мгновенно.</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo version</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_version/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:40:30 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_version/index.html</guid>
      <description>hugo version Отображает версию&#xA;Описание Отображение информации о версии и окружении. Это полезно для сообщений об ошибках в Hugo.&#xA;hugo version [flags] [args] Параметры -h, --help справка по version Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string установка часов используя Hugo, напр. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по-умолчанию hugo.yaml|json|toml) --configDir string каталог конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug вывод отладки -d, --destination string путь файловой системы для записи файлов в -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string игнорировать любые _vendor для путей модулей, соответствующих заданному шаблону Glob --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory рендеринг в память (в основном полезно при запуске сервера) -s, --source string путь для чтения файлов относительно --themesDir string путь к каталогу тем -v, --verbose детальность вывода СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new theme</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new_theme/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:28:52 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new_theme/index.html</guid>
      <description>hugo new theme Создать новую тему (каркас)&#xA;Описание Создать новую тему (скелет) под названием [name] в каталоге ./themes. Новая тема - это скелет. Пожалуйста, добавьте содержимое в тронутые файлы. Добавьте свое имя в строку копирайта в лицензии и настройте файл theme.toml в соответствии с вашими потребностями.&#xA;hugo new theme [name] [flags] Параметры -h, --help help for theme Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo new&#x9;- Создать новый контент</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new site</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new_site/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:17:45 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new_site/index.html</guid>
      <description>hugo new site Создать новый сайт (каркас)&#xA;Описание Создаёт новый сайт в указанном каталоге. Новый сайт будет иметь правильную структуру, но без контента и темы. Используйте hugo new [contentPath] для создания нового контента.&#xA;hugo new site [path] [flags] Параметры -f, --force инициализация внутри непустого каталога --format string предпочтительный формат файлов (toml, yaml или json) (по-умолчанию &#34;toml&#34;) -h, --help справка по site Опции, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по-умолчанию hugo.yaml|json|toml) --configDir string каталог конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose детальность вывода СМОТРИ ТАКЖЕ hugo new&#x9;- Создать новый контент</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new content</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new_content/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:44:21 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new_content/index.html</guid>
      <description>hugo new content Создает новый контент&#xA;Описание Создает новый файл с содержимым и автоматически устанавливает дату и заголовок. Она сама определит, какой тип файла создать, исходя из указанного пути.&#xA;Вы также можете указать тип с помощью -k KIND.&#xA;Если в вашей теме или сайте есть архетипы, они будут использованы.&#xA;Убедитесь, что вы запустили эту программу в корневом каталоге вашего сайта.&#xA;hugo new content [path] [flags] Параметры -b, --baseURL string hostname (and path) to the root, e.g. https://spf13.com/ --cacheDir string filesystem path to cache directory -c, --contentDir string filesystem path to content directory --editor string редактировать новый контент с помощью этого редактора, если присутствует в системе -f, --force заменить файл если он уже существует -h, --help help for content -k, --kind string тип контента при создании --renderSegments strings named segments to render (configured in the segments config) -t, --theme strings используемая тема (располагается в /themes/THEMENAME/) Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo new&#x9;- Создать новый контент</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:39:27 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_new/index.html</guid>
      <description>hugo new Создает новый контент&#xA;Описание Создайте новый файл с содержимым и автоматически установите дату и заголовок. Он сам определит, какой тип файла создать, исходя из указанного пути.&#xA;Вы также можете указать тип с помощью -k KIND.&#xA;Если в вашей теме или сайте есть архетипы, они будут использованы.&#xA;Убедитесь, что вы запустили эту программу в корневом каталоге вашего сайта.&#xA;Параметры -h, --help справка по new Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по-умолчанию hugo.yaml|json|toml) --configDir string каталог конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string путь файловой системы для записи файлов -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string уровень журнала (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo new content&#x9;- Создать новый контент hugo new site&#x9;- Создать новый сайт (каркас) hugo new theme&#x9;- Создать новую тему (каркас)</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo config</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_config/index.html</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 18:11:59 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_config/index.html</guid>
      <description>hugo config Отобразить конфигурацию сайта&#xA;Описание Отображение конфигурации сайта, как по-умолчанию, так и пользовательских настроек.&#xA;hugo config [command] [flags] Параметры -b, --baseURL string имя хоста (и путь) к корню, напр. https://spf13.com/ --cacheDir string путь файловой системы к директории кэша -c, --contentDir string путь файловой системы к директории контента --format string предпочтительный формат файла (toml, yaml or json) (по-умолчанию &#34;toml&#34;) -h, --help справка по конфигурации --lang string язык, на котором будет отображаться конфигурация. По умолчанию выбирается первый определенный язык. --renderSegments strings именованные сегменты для рендеринга (настраиваются в конфигурации сегментов) -t, --theme strings используемая тема (расположена в /themes/THEMENAME/) Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИТЕ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo config mounts&#x9;- Печать настроенных монтирований файлов</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion zsh</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_zsh/index.html</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 18:05:32 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion_zsh/index.html</guid>
      <description>hugo completion zsh Создаём скрипт автозаполнения для zsh&#xA;Описание Создайте скрипт автозаполнения для оболочки zsh&#xA;Если запуск для вашей оболочки еще не включено в вашей среде, то нужно включить его. Вы можете один раз выполнить следующее:&#xA;echo &#34;autoload -U compinit; compinit&#34; &gt;&gt; ~/.zshrc Чтобы выполнить запуск в текущем сеансе оболочки:&#xA;source &lt;(hugo completion zsh) Чтобы загрузить запуск для каждой новой сессии, выполните один раз:&#xA;Linux: hugo completion zsh &gt; &#34;${fpath[1]}/_hugo&#34; macOS: hugo completion zsh &gt; $(brew --prefix)/share/zsh/site-functions/_hugo Чтобы эта настройка вступила в силу, вам нужно будет запустить новую оболочку.</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion/index.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:44:58 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_completion/index.html</guid>
      <description>hugo completion Создайте скрипт автозаполнения для указанной оболочки&#xA;Описание Генерирует сценарий автозаполнения для hugo для указанной оболочки. Подробные сведения о том, как использовать сгенерированный скрипт, см. в справке по каждой подкоманде.&#xA;Параметры -h, --help help for completion Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string установка часов используя Hugo, напр. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по умолчанию это hugo.yaml|json|toml) --configDir string директория конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug отладка вывода -d, --destination string путь файловой системы для записи файлов -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string игнорирует любые _vendor для путей модулей, соответствующих заданному шаблону Glob --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory рендеринг в память (в основном полезно при запуске сервера) -s, --source string путь к файловой системе для чтения файлов относительно --themesDir string путь к директории тем в файловой системе -v, --verbose детальность вывода СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo completion bash&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для bash hugo completion fish&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для fish hugo completion powershell&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для powershell hugo completion zsh&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для zsh</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo build</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_build/index.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:38:21 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_build/index.html</guid>
      <description>hugo build Создай свой сайт&#xA;Описание build - это основная команда, используемая для создания вашего сайта Hugo.&#xA;Hugo - это быстрый и гибкий генератор статических сайтов созданный с любовью spf13 и его друзьями на языке Go.&#xA;Полная документация доступна по адресу https://gohugo.io/.&#xA;hugo build [flags] Параметры -b, --baseURL string hostname (and path) to the root, e.g. https://spf13.com/ -D, --buildDrafts include content marked as draft -E, --buildExpired include expired content -F, --buildFuture include content with publishdate in the future --cacheDir string filesystem path to cache directory --cleanDestinationDir remove files from destination not found in static directories --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) -c, --contentDir string filesystem path to content directory --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to --disableKinds strings disable different kind of pages (home, RSS etc.) --enableGitInfo add Git revision, date, author, and CODEOWNERS info to the pages -e, --environment string build environment --forceSyncStatic copy all files when static is changed. --gc enable to run some cleanup tasks (remove unused cache files) after the build -h, --help help for build --ignoreCache ignores the cache directory --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern -l, --layoutDir string filesystem path to layout directory --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --minify minify any supported output format (HTML, XML etc.) --noBuildLock don&#39;t create .hugo_build.lock file --noChmod don&#39;t sync permission mode of files --noTimes don&#39;t sync modification time of files --panicOnWarning panic on first WARNING log --poll string set this to a poll interval, e.g --poll 700ms, to use a poll based approach to watch for file system changes --printI18nWarnings print missing translations --printMemoryUsage print memory usage to screen at intervals --printPathWarnings print warnings on duplicate target paths etc. --printUnusedTemplates print warnings on unused templates. --quiet build in quiet mode --renderSegments strings named segments to render (configured in the segments config) -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --templateMetrics display metrics about template executions --templateMetricsHints calculate some improvement hints when combined with --templateMetrics -t, --theme strings themes to use (located in /themes/THEMENAME/) --themesDir string filesystem path to themes directory --trace file write trace to file (not useful in general) -v, --verbose verbose output -w, --watch watch filesystem for changes and recreate as needed СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo/index.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:02:23 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo/index.html</guid>
      <description>hugo Создайте свой сайт&#xA;Описание hugo - это основная команда, используемая для создания вашего сайта Hugo.&#xA;Hugo - это быстрый и гибкий генератор статических сайтов, созданный с любовью spf13 и его друзьями на языке Go.&#xA;Полная документация доступна по адресу https://gohugo.io/.&#xA;hugo [flags] Параметры -b, --baseURL string имя хоста (и путь) к корню, например, https://spf13.com/. -D, --buildDrafts включая содержимое, помеченное как черновик -E, --buildExpired включить просроченное содержимое -F, --buildFuture включать содержимое с датой публикации в будущем --cacheDir string путь файловой системы к каталогу кэша --cleanDestinationDir remove files from destination not found in static directories --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) -c, --contentDir string filesystem path to content directory --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to --disableKinds strings disable different kind of pages (home, RSS etc.) --enableGitInfo add Git revision, date, author, and CODEOWNERS info to the pages -e, --environment string build environment --forceSyncStatic copy all files when static is changed. --gc enable to run some cleanup tasks (remove unused cache files) after the build -h, --help справка по hugo --ignoreCache ignores the cache directory --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern -l, --layoutDir string filesystem path to layout directory --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --minify minify any supported output format (HTML, XML etc.) --noBuildLock не создавать файл .hugo_build.lock --noChmod don&#39;t sync permission mode of files --noTimes don&#39;t sync modification time of files --panicOnWarning panic on first WARNING log --poll string set this to a poll interval, e.g --poll 700ms, to use a poll based approach to watch for file system changes --printI18nWarnings вывести отсутствующиее переводы --printMemoryUsage print memory usage to screen at intervals --printPathWarnings print warnings on duplicate target paths etc. --printUnusedTemplates print warnings on unused templates. --quiet build in quiet mode --renderSegments strings named segments to render (configured in the segments config) -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --templateMetrics display metrics about template executions --templateMetricsHints calculate some improvement hints when combined with --templateMetrics -t, --theme strings themes to use (located in /themes/THEMENAME/) --themesDir string filesystem path to themes directory --trace file write trace to file (not useful in general) -v, --verbose verbose output -w, --watch watch filesystem for changes and recreate as needed СМОТРИТЕ ТАКЖЕ hugo build&#x9;- Создай свой сайт hugo completion&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для указанной оболочки hugo config&#x9;- Просмотр конфигурации сайта hugo convert&#x9;- Перевести титульный лист в другой формат hugo deploy&#x9;- Развертывание сайта в облаке провайдера hugo env&#x9;- Отображение информации о версии и окружении hugo gen&#x9;- Создание документации и стилей подсветки синтаксиса hugo import&#x9;- Импорт сайта из другой системы hugo list&#x9;- Список контента hugo mod&#x9;- Управление модулями hugo new&#x9;- Создание нового содержимого hugo server&#x9;- Запуск встроенного веб-сервера hugo version&#x9;- Отобразить версию</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo config mounts</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_config_mounts/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_config_mounts/index.html</guid>
      <description>hugo config mounts Печать настроенных монтирований файлов&#xA;hugo config mounts [flags] [args] Параметры -b, --baseURL string имя хоста (и путь) к корню, напр. https://spf13.com/ --cacheDir string путь файловой системы к каталогу кэша -c, --contentDir string путь файловой системы к каталогу контента -h, --help справка по mounts --renderSegments strings именованные сегменты для рендеринга (настраиваются в конфигурации сегментов) -t, --theme strings используемая тема (размещается в /themes/THEMENAME/) Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo config&#x9;- Отобразить конфигурацию сайта</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo convert</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert/index.html</guid>
      <description>hugo convert Конвертировать титульную страницу в другой формат&#xA;Описание Преобразование титульной страницы в другой формат.&#xA;Дополнительные сведения см. в подкомандах convert toJSON, toTOML и toYAML.&#xA;Параметры -h, --help справка по convert -o, --output string путь для записи файлов --unsafe для снижения безопасности операций сначала создайте резервную копию Опции, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo convert toJSON&#x9;- Конвертировать титульную страницу в JSON hugo convert toTOML&#x9;- Конвертировать титульную страницу в TOML hugo convert toYAML&#x9;- Конвертировать титульную страницу в YAML</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo convert toJSON</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert_tojson/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert_tojson/index.html</guid>
      <description>hugo convert toJSON Convert front matter to JSON&#xA;Описание toJSON конвертирует все титульные страницы в каталоге контента на использование JSON в качестве титульной страницы.&#xA;hugo convert toJSON [flags] [args] Параметры -h, --help справка по toJSON Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) -o, --output string filesystem path to write files to --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory --unsafe enable less safe operations, please backup first -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo convert&#x9;- Конвертация титульной страницы в другой формат</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo convert toTOML</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert_totoml/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert_totoml/index.html</guid>
      <description>hugo convert toTOML Конвертировать титульную страницу в TOML&#xA;Описание toTOML преобразует все титульные страницы в каталоге контента для использования TOML в качестве лицевой страницы.&#xA;hugo convert toTOML [flags] [args] Параметры -h, --help справка по toTOML Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) -o, --output string filesystem path to write files to --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory --unsafe enable less safe operations, please backup first -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo convert&#x9;- Конвертировать титульную страницу в другой формат</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo convert toYAML</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert_toyaml/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_convert_toyaml/index.html</guid>
      <description>hugo convert toYAML Convert front matter to YAML&#xA;Описание toYAML конвертирует все титульные страницы в каталоге контента для использования YAML в качестве титульной страницы.&#xA;hugo convert toYAML [flags] [args] Параметры -h, --help справка по toYAML Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) -o, --output string filesystem path to write files to --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory --unsafe enable less safe operations, please backup first -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo convert&#x9;- Конвертировать титульную страницу в другой формат</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo deploy</title>
      <link>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_deploy/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/hugo-docs-ru/commands/hugo_deploy/index.html</guid>
      <description>hugo deploy Развертывание сайта в облаке провайдера&#xA;Описание Развертывание сайта в облаке провайдера&#xA;Подробную документацию смотри https://gohugo.io/hosting-and-deployment/hugo-deploy/.&#xA;hugo deploy [flags] [args] Параметры --confirm запрашивать подтверждение перед внесением изменений в цель --dryRun холостой прогон --force принудительная загрузка всех файлов -h, --help справка по deploy --invalidateCDN аннулировать кэш CDN, указанный в цели развертывания (по умолчанию true) --maxDeletes int максимальное количество файлов для удаления, или -1 для отключения (по умолчанию 256) --target string целевое развертывание из раздела deployments в файле конфигурации; по умолчанию выбирается первое --workers int количество обработчиков для передачи файлов. по умолчанию 10 (по умолчанию 10) Опции, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт</description>
    </item>
  </channel>
</rss>