<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Commands :: Справка Hugo</title>
    <link>http://localhost:1313/commands/index.html</link>
    <description></description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2024 10:28:52 +0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/commands/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>hugo new theme</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_new_theme/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:28:52 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_new_theme/index.html</guid>
      <description>hugo new theme Создать новую тему (каркас)&#xA;Описание Create a new theme (skeleton) called [name] in ./themes. New theme is a skeleton. Please add content to the touched files. Add your name to the copyright line in the license and adjust the theme.toml file according to your needs.&#xA;hugo new theme [name] [flags] Параметры -h, --help help for theme Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo new&#x9;- Создать новый контент</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new site</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_new_site/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:17:45 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_new_site/index.html</guid>
      <description>hugo new site Создать новый сайт (каркас)&#xA;Описание Создаёт новый сайт в указанном каталоге. Новый сайт будет иметь правильную структуру, но без контента и темы. Используйте hugo new [contentPath] для создания нового контента.&#xA;hugo new site [path] [flags] Параметры -f, --force инициализация внутри непустого каталога --format string предпочтительный формат файлов (toml, yaml или json) (по-умолчанию &#34;toml&#34;) -h, --help справка по site Опции, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по-умолчанию hugo.yaml|json|toml) --configDir string каталог конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose детальность вывода СМОТРИ ТАКЖЕ hugo new&#x9;- Создать новый контент</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new content</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_new_content/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:44:21 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_new_content/index.html</guid>
      <description>hugo new content Создает новый контент&#xA;Описание Создает новый файл с содержимым и автоматически устанавливает дату и заголовок. Она сама определит, какой тип файла создать, исходя из указанного пути.&#xA;Вы также можете указать тип с помощью -k KIND.&#xA;Если в вашей теме или сайте есть архетипы, они будут использованы.&#xA;Убедитесь, что вы запустили эту программу в корневом каталоге вашего сайта.&#xA;hugo new content [path] [flags] Параметры -b, --baseURL string hostname (and path) to the root, e.g. https://spf13.com/ --cacheDir string filesystem path to cache directory -c, --contentDir string filesystem path to content directory --editor string редактировать новый контент с помощью этого редактора, если присутствует в системе -f, --force заменить файл если он уже существует -h, --help help for content -k, --kind string тип контента при создании --renderSegments strings named segments to render (configured in the segments config) -t, --theme strings используемая тема (располагается в /themes/THEMENAME/) Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo new&#x9;- Создать новый контент</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo new</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_new/index.html</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:39:27 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_new/index.html</guid>
      <description>hugo new Создает новый контент&#xA;Описание Создайте новый файл с содержимым и автоматически установите дату и заголовок. Он сам определит, какой тип файла создать, исходя из указанного пути.&#xA;Вы также можете указать тип с помощью -k KIND.&#xA;Если в вашей теме или сайте есть архетипы, они будут использованы.&#xA;Убедитесь, что вы запустили эту программу в корневом каталоге вашего сайта.&#xA;Параметры -h, --help справка по new Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по-умолчанию hugo.yaml|json|toml) --configDir string каталог конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string путь файловой системы для записи файлов -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string уровень журнала (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo new content&#x9;- Создать новый контент hugo new site&#x9;- Создать новый сайт (каркас) hugo new theme&#x9;- Создать новую тему (каркас)</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo config</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_config/index.html</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 18:11:59 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_config/index.html</guid>
      <description>hugo config Отобразить конфигурацию сайта&#xA;Описание Отображение конфигурации сайта, как по-умолчанию, так и пользовательских настроек.&#xA;hugo config [command] [flags] Параметры -b, --baseURL string имя хоста (и путь) к корню, напр. https://spf13.com/ --cacheDir string путь файловой системы к директории кэша -c, --contentDir string путь файловой системы к директории контента --format string предпочтительный формат файла (toml, yaml or json) (по-умолчанию &#34;toml&#34;) -h, --help справка по конфигурации --lang string язык, на котором будет отображаться конфигурация. По умолчанию выбирается первый определенный язык. --renderSegments strings именованные сегменты для рендеринга (настраиваются в конфигурации сегментов) -t, --theme strings используемая тема (расположена в /themes/THEMENAME/) Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to -e, --environment string build environment --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --quiet build in quiet mode -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --themesDir string filesystem path to themes directory -v, --verbose verbose output СМОТРИТЕ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo config mounts&#x9;- Печать настроенных монтирований файлов</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion zsh</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_completion_zsh/index.html</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 18:05:32 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_completion_zsh/index.html</guid>
      <description>hugo completion zsh Создаём скрипт автозаполнения для zsh&#xA;Описание Создайте скрипт автозаполнения для оболочки zsh&#xA;Если запуск для вашей оболочки еще не включено в вашей среде, то нужно включить его. Вы можете один раз выполнить следующее:&#xA;echo &#34;autoload -U compinit; compinit&#34; &gt;&gt; ~/.zshrc Чтобы выполнить запуск в текущем сеансе оболочки:&#xA;source &lt;(hugo completion zsh) Чтобы загрузить запуск для каждой новой сессии, выполните один раз:&#xA;Linux: hugo completion zsh &gt; &#34;${fpath[1]}/_hugo&#34; macOS: hugo completion zsh &gt; $(brew --prefix)/share/zsh/site-functions/_hugo Чтобы эта настройка вступила в силу, вам нужно будет запустить новую оболочку.</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo completion</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_completion/index.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:44:58 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_completion/index.html</guid>
      <description>hugo completion Создайте скрипт автозаполнения для указанной оболочки&#xA;Описание Генерирует сценарий автозаполнения для hugo для указанной оболочки. Подробные сведения о том, как использовать сгенерированный скрипт, см. в справке по каждой подкоманде.&#xA;Параметры -h, --help help for completion Параметры, наследуемые от родительских команд --clock string установка часов используя Hugo, напр. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string файл конфигурации (по умолчанию это hugo.yaml|json|toml) --configDir string директория конфигурации (по-умолчанию &#34;config&#34;) --debug отладка вывода -d, --destination string путь файловой системы для записи файлов -e, --environment string среда сборки --ignoreVendorPaths string игнорирует любые _vendor для путей модулей, соответствующих заданному шаблону Glob --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --quiet сборка в тихом режиме -M, --renderToMemory рендеринг в память (в основном полезно при запуске сервера) -s, --source string путь к файловой системе для чтения файлов относительно --themesDir string путь к директории тем в файловой системе -v, --verbose детальность вывода СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт hugo completion bash&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для bash hugo completion fish&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для fish hugo completion powershell&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для powershell hugo completion zsh&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для zsh</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo build</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo_build/index.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:38:21 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo_build/index.html</guid>
      <description>hugo build Создай свой сайт&#xA;Описание build - это основная команда, используемая для создания вашего сайта Hugo.&#xA;Hugo - это быстрый и гибкий генератор статических сайтов созданный с любовью spf13 и его друзьями на языке Go.&#xA;Полная документация доступна по адресу https://gohugo.io/.&#xA;hugo build [flags] Параметры -b, --baseURL string hostname (and path) to the root, e.g. https://spf13.com/ -D, --buildDrafts include content marked as draft -E, --buildExpired include expired content -F, --buildFuture include content with publishdate in the future --cacheDir string filesystem path to cache directory --cleanDestinationDir remove files from destination not found in static directories --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) -c, --contentDir string filesystem path to content directory --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to --disableKinds strings disable different kind of pages (home, RSS etc.) --enableGitInfo add Git revision, date, author, and CODEOWNERS info to the pages -e, --environment string build environment --forceSyncStatic copy all files when static is changed. --gc enable to run some cleanup tasks (remove unused cache files) after the build -h, --help help for build --ignoreCache ignores the cache directory --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern -l, --layoutDir string filesystem path to layout directory --logLevel string log level (debug|info|warn|error) --minify minify any supported output format (HTML, XML etc.) --noBuildLock don&#39;t create .hugo_build.lock file --noChmod don&#39;t sync permission mode of files --noTimes don&#39;t sync modification time of files --panicOnWarning panic on first WARNING log --poll string set this to a poll interval, e.g --poll 700ms, to use a poll based approach to watch for file system changes --printI18nWarnings print missing translations --printMemoryUsage print memory usage to screen at intervals --printPathWarnings print warnings on duplicate target paths etc. --printUnusedTemplates print warnings on unused templates. --quiet build in quiet mode --renderSegments strings named segments to render (configured in the segments config) -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --templateMetrics display metrics about template executions --templateMetricsHints calculate some improvement hints when combined with --templateMetrics -t, --theme strings themes to use (located in /themes/THEMENAME/) --themesDir string filesystem path to themes directory --trace file write trace to file (not useful in general) -v, --verbose verbose output -w, --watch watch filesystem for changes and recreate as needed СМОТРИ ТАКЖЕ hugo&#x9;- Создай свой сайт</description>
    </item>
    <item>
      <title>hugo</title>
      <link>http://localhost:1313/commands/hugo/index.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 17:02:23 +0500</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/commands/hugo/index.html</guid>
      <description>hugo Создайте свой сайт&#xA;Описание hugo - это основная команда, используемая для создания вашего сайта Hugo.&#xA;Hugo - это быстрый и гибкий генератор статических сайтов, созданный с любовью spf13 и его друзьями на языке Go.&#xA;Полная документация доступна по адресу https://gohugo.io/.&#xA;hugo [flags] Параметры -b, --baseURL string имя хоста (и путь) к корню, например, https://spf13.com/. -D, --buildDrafts включая содержимое, помеченное как черновик -E, --buildExpired включить просроченное содержимое -F, --buildFuture включать содержимое с датой публикации в будущем --cacheDir string путь файловой системы к каталогу кэша --cleanDestinationDir remove files from destination not found in static directories --clock string set the clock used by Hugo, e.g. --clock 2021-11-06T22:30:00.00+09:00 --config string config file (default is hugo.yaml|json|toml) --configDir string config dir (default &#34;config&#34;) -c, --contentDir string filesystem path to content directory --debug debug output -d, --destination string filesystem path to write files to --disableKinds strings disable different kind of pages (home, RSS etc.) --enableGitInfo add Git revision, date, author, and CODEOWNERS info to the pages -e, --environment string build environment --forceSyncStatic copy all files when static is changed. --gc enable to run some cleanup tasks (remove unused cache files) after the build -h, --help справка по hugo --ignoreCache ignores the cache directory --ignoreVendorPaths string ignores any _vendor for module paths matching the given Glob pattern -l, --layoutDir string filesystem path to layout directory --logLevel string уровень лога (debug|info|warn|error) --minify minify any supported output format (HTML, XML etc.) --noBuildLock не создавать файл .hugo_build.lock --noChmod don&#39;t sync permission mode of files --noTimes don&#39;t sync modification time of files --panicOnWarning panic on first WARNING log --poll string set this to a poll interval, e.g --poll 700ms, to use a poll based approach to watch for file system changes --printI18nWarnings вывести отсутствующиее переводы --printMemoryUsage print memory usage to screen at intervals --printPathWarnings print warnings on duplicate target paths etc. --printUnusedTemplates print warnings on unused templates. --quiet build in quiet mode --renderSegments strings named segments to render (configured in the segments config) -M, --renderToMemory render to memory (mostly useful when running the server) -s, --source string filesystem path to read files relative from --templateMetrics display metrics about template executions --templateMetricsHints calculate some improvement hints when combined with --templateMetrics -t, --theme strings themes to use (located in /themes/THEMENAME/) --themesDir string filesystem path to themes directory --trace file write trace to file (not useful in general) -v, --verbose verbose output -w, --watch watch filesystem for changes and recreate as needed СМОТРИТЕ ТАКЖЕ hugo build&#x9;- Создай свой сайт hugo completion&#x9;- Создайте скрипт автозаполнения для указанной оболочки hugo config&#x9;- Просмотр конфигурации сайта hugo convert&#x9;- Перевести титульный лист в другой формат hugo deploy&#x9;- Развертывание сайта в облаке провайдера hugo env&#x9;- Отображение информации о версии и окружении hugo gen&#x9;- Создание документации и стилей подсветки синтаксиса hugo import&#x9;- Импорт сайта из другой системы hugo list&#x9;- Список контента hugo mod&#x9;- Управление модулями hugo new&#x9;- Создание нового содержимого hugo server&#x9;- Запуск встроенного веб-сервера hugo version&#x9;- Отобразить версию</description>
    </item>
  </channel>
</rss>